要死既應該係班狗官黑警，佢哋都未死你就更加要堅強活下去為香港清理門戶

講得好

借個位

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

衲dee

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

衲DEE

操他們的媽媽